###Вариант 1: «Разработка API продажи билетов в кинотеатр»
На основе имеющейся базы данных разработать API, которое позволит партнерам сети кинотеатров продавать их билеты. API предоставляет возможность получать из базы данных следующие данные:

1. Информация о кинотеатрах сети

2. Информация о залах

3. Информация о сеансах в указанный день

4. Информация о свободных и занятых местах

Также API должно позволять системам-партнерам присылать информацию о купленных билетах, регистрируя все продажи в базе. Для тестирования работы API необходимо разработать тестовую систему-партнера, которая позволит проверить работоспособность всех модулей.

